青馬大橋收費站塞車

仲可以點入機場？

青馬塞算唔算癱瘓機場

繼續塞

你已經參與緊，俾d掌聲

啱啱經過 目測收費站淨係開咗三個 平時開曬
龍尾去到青馬橋中間到

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔洗入 你留係原地都得

全力支持

推